已經無哂收入去支持香港...對不起各位兄弟

6月尾7月quit 左一路做左10年既工作行出去
頂左幾個月，最後都係要向現實低頭....
對唔住手足...辛苦了記者醫護

夢醒了

多謝你手足 休息下先 有我哋其他人頂上

唔緊要Ching 我地總有一日會係煲底相見

只要心入面團火唔好熄，儲多啲彈藥，禮拜六日再出黎抗爭

長期戰！
抖足精神
仲有星期六日

唔需要講對唔住
你快啲搵番份工先
搵份星期日放假既工
歡迎你抖夠再歸隊

多謝你的付出 感恩有你 無私奉獻
好好休息尋找工作 遲下大家再並肩作戰

冇錯喇工照返放假嗰陣就一齊抗爭

返工呀大佬 放工先抗爭

辛苦了！好好休息吓先！